Предназначение данного бота состоит в том, чтобы пользователь зашел, записал в него пару цитат, задав им названия, а потом мог с помощью инлайн-интерфейса найти по названию свою цитату и вывалить ее в чат